政府高層教你文宣方向！

教埋你啦！

**********
回應道歉引員佐級協會不滿 張建宗盼市民勿再糾纏7．21事件 (10:51)

7月21日元朗站發生白衣人無差別打人後，政務司長張建宗曾承認警方處理事件與市民期望有落差，政府願道歉，引起警察隊員佐級協會的不滿和批評。張建宗今早（17日）出席港台節目回應事件，他說，事後與警務處長盧偉聰及多個警方協會見面和溝通，讓他明白大家要向前走，不要再糾纏7．21事件，最重要是依法辦事，維護香港良好的法治，盡早回復平靜。
《明報》委託中大傳播與民意調查中心，就反修例議題進行民調，結果顯示，51.5%受訪者給予警方0分，即「完全不信任」。張建宗認為，反修例事件是政治問題，但警隊今次首當其衝，警察是執法者，維護法治是其職責所在，在人手不多下盡忠職守，相當辛勞。
對於有市民認為個別警員行為過分，張建宗說，現時已有既定的投訴機制，監警會已展開工作，重組6月9日起、包括7．21和8．31在內的事件，並承諾會分階段向特首提交報告，希望大家互相體諒。
稱《施政報告》以新思維檢視房屋問題
《2019年施政報告》昨日（16日）出爐，張建宗表示，香港經歷4個多月的不穩定，正處於十字路口，政府要停止暴力之餘，亦不能夠迴避基層市民生活困難的問題。他形容，政府編制新一份《施政報告》時不遺餘力，在不穩定環境下，有決心和勇氣處理長期積累的深層次矛盾，希望藉今次機會，以新思維檢視本港房屋土地及貧富差距問題，急民之所急，為香港找出路。
民陣召集人岑子杰昨遭多名兇徒襲擊，張建宗指出，昨日發生的是違法行為，絕對不能接受，不同程度的暴力絕不能容忍，亦表示政府高度關注事件，相信警方一定會嚴正跟進和追究責任，保障市民安全。

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

纏死你老母個閪